(麻雀）其實紅中同白板有咩意思？

點解紅中係紅中

白板係咪棺材

點解紅中可以係紅中 白板就唔可以係白板要係棺材 你咩居心咩立場咩陰謀呀死五毛